HKT48討論區第九回:一齊燃燒生命!

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單

Team H

Team KIV

Team TII

研究生

Youtube︰

【MV full】キスは待つしかないのでしょうか？ / HKT48[公式]

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

【MV full】ぐにゃっと曲がった [ダイヤモンドガールズ]/ HKT48[公式]

【MV full】隣の彼はカッコよく見える [プラチナガールズ]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

買!買!買!

Amazon傳送門︰

* 記住買AmazonJp限定
買齊三隻呀

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

多田愛佳 2018年 カレンダー 壁掛け B2

Amazon︰

多田愛佳/夏と愛佳と、、、[DVD]

Amazon︰

FAQ：
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. 除了HKT，有沒有其他推介？
=Love
髙松 瞳

每日都要貼一次

留名

新po mariri留名

賣得好左

POST頭重溫

好正 more

更加正

[img]blob:
好正

痴線 當左係twitter

再黎 好正

I want replay

未有啊 應該岩岩播 晏d上aidoru down番啦

🤤🤤🤤

唔識係拎twitter gif

白雪公主真係好正

mk妹生日快樂

第一張兩個都好撚正

雙重

呢張死人MK妹
明顥就係表面笑笑口,心入邊鄙視緊毒撚

一定係啦

想教訓下佢

只有被教訓

最正

屌 邊有得輸

呢度幾時開始變埋球迷討論區🙄🤤

how is kiss kiss

LM

此風不可長

好想俾佢教訓

好撚得意啊

仲有無more

好pure既mk

我自己都係覺得4期佢最正

今次真係燃燒生命 幾錢先夠啊

依家我都買緊六合彩

Dvd calendar 写真 仲有christmas event

No people

Yo...hey hey hey

又訓醒

goodmorning class

岩岩又訓著過

還沒上班嗎?

依家去沖涼 準備番

後

All

我都唔好意思貼

F巴 就嚟頂唔順

我都唔知係講銀包定個人

不過依張真係好爆

ODA有live

testing

can't see shit captain

睇到啊

正wo

wa what is this

いーちゃん

屌你老味,打假波

真架

又係佢做封面 一個星期成3-4本 不過好正

←同佢一樣樣

有D似wo

真白雪

咁你都知

真架=真係假架

睇番mk妹先

睇錯本叫個名叫gay

咁真係好有問題

my girlfriend

本嘢冇得買

點解

睇咗未?

轉頭睇

依幾日係公司睇晒埋d f24 con先

全部都好正

邊度睇?
BILI?

有咩女你會話唔正㗎

down左落黎

依個真

46

LIN

唔洗再扮再用語言偽術啦,我地呢度個個都好清楚你為人,人小小認佢佢好過成日講大話,一個大話冚一個大話

wa!!!!!

😳😨

喂我食

成日ff對身體唔好

買本啦

唔小心貼多左

又話唔睇46

up 錯

好靚

又自爆

嗰張嘢都唔係我嘅

貼番張baby moka先

唔知

又係白雪

左

痴線地正

唔係點做我女朋友

左右都要

早啲瞓OK?

唔貪心淨係要右

驗腦 要

俾多張右

幾正 雖然係本家

d gif好正

佢同我示愛

你今日係咪無食藥🤔

收聲啦

我好正常

R 聯神射手及助攻王

右

旁旁個個球迷ja

食番d藥好wo

好似結衣 post (187) #498 咁 up 錯？

正到CLS

Meru攪人真係有一手

肥瑠勁到

Shino都又正左

發咗個夢
依家好想死

發咩？

みんな

おはようございます

早晨

你收工,我就開工

岩岩相反

朝早睇d醒神野

關於兩個mb

洗底褲洗到想死？

以佢為人絕對係

成件事好弱智
就係營運收有錢人啲錢
當mb係人咁賣(雞)
仲有評分

你個腦裝啲咩
Btw 邊兩個mb

miku nako

我屌你呀

無錯

F巴 神推係邊個

lovetan

木本花音卒業

都叫係hkt member

廿歲就玩完
唉

冇repo lu

咁就俾佢屈我4000yen

好彩無size

what this

千尋個牌子第一件tee啊 如果要計佢同aoi係一樣咁鍾意 ちーあお係我hkt入面最鐘意個pair

中槍

弘菜太正

當年真心正

隻野好似好慘咁

2017年11月2日（木） 開場16:30/開演18:30

チームH「シアターの女神」公演
秋吉優花 ・宇井真白 ・上野遥 ・神志那結衣 ・駒田京伽 ・坂口理子 ・田島芽瑠 ・田中菜津美 ・田中美久 ・松岡菜摘 ・矢吹奈子 ・山田麻莉奈 ・山本茉央 ・坂本愛玲菜 ・山内祐奈 ・武田智加

想抽 想睇一次咁多祐奈劇場女神公演
但係諗諗下都係算 留錢睇6週年可能好啲

我都唔記得自己有無睇過佢出シアターの女神

[img][/img]

試下入唔入到條link?

入到

我好慢 Load到我

8字巴買唔買?

有興趣

晏d如果買搵埋你

Thx
你用乜嘢代購

自己買

咁用乜嘢轉運

過去拎

仆街 nako已經賣晒

咁算啦

睇下會唔會番貨 有即刻幫你買

F清收咗工都仲未訓咩

執緊搬屋d野

100

22

依d係咩數字

D3 showroom 22號香港人

香港人

純香港人
快幫手

一開左就唔太有興趣

好正喎

果然人地講得你無錯

中咗文春炮

忌廉炮先真

麻莉愛中文春炮

你個名個icon係咪梨加咁解

打和

Miku真正

真真真真真真真真正

F巴究竟點解可以咁多圖

twitter

貼今日全國d圖都有排貼

😚😚😚

mk tanaka

好cute

both

你要右ok?

deal

sor 兩個都係我

我要miku

我嘅

漲

今日場全國好似幾好玩

要握手首先要排一個鐘 握完推嗰個3秒 完
所以 不了

去47人個個 好攪笑 全國都係去玩 去見推都係死番去抽碟

其他團我唔知啦 但係hkt本身嗰個全握好玩咁多
今次坐得遠or天空席就唔知睇咩

我個次共同都有去 真係咩都睇唔到 個次都好耐 好似係3rd

本來9th無諗住去全握 跟住唔知點解場場都咁啱係日本
福岡東京大阪東海淨係去唔到今日個場
搞到依家有一堆碟 通常盤又唔捨得唔要

你都有follow台妺

d matome網貼既

2個都好FBI feel

無依回事

好撚正d gif

同救世珠攬頭攬頸

依排唔知做咩

點解d公演咁難抽

F清早

今日到你放假,我就繼續返工

今日都要番?

死人冧樓都要返

垃圾工

真辛苦

Baby moka

原來F巴都係球迷會

除咗我有邊個唔係

我都唔係㗎

有同係我都岩睇 唔係hkt都唔會首推aoi

我唔係

BB做咩吾Kai鮮牙

佢嬲呀

成人被人追擊 不安

Cute妝

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單

Team H

Team KIV

Team TII

研究生

Youtube︰

【MV full】キスは待つしかないのでしょうか？ / HKT48[公式]

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

【MV full】ぐにゃっと曲がった [ダイヤモンドガールズ]/ HKT48[公式]

【MV full】隣の彼はカッコよく見える [プラチナガールズ]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

買!買!買!

Amazon傳送門︰

* 記住買AmazonJp限定
買齊三隻呀

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

多田愛佳 2018年 カレンダー 壁掛け B2

Amazon︰

多田愛佳/夏と愛佳と、、、[DVD]

Amazon︰

FAQ：
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. 除了HKT，有沒有其他推介？
NMB
Fuuchan

如來可以一個po出哂,唔洗分兩個po㗎啵

但係會唔會睇得唔舒服

講真

有鳩人會睇咩

你又岩

F巴missing in action?

岩岩訓醒啊

你嚇死我喇

F巴 真係好鐘意Aoi

依個係既 同埋我twitter follow既人多係佢d飯 一定容易d見到佢d圖 平時我都係亂貼 求其諗下自己貼過未 無就貼

FBI?
咁白嘅

依套衫

又係mariri

球迷

ODA

原來係咁

[img]

咁高都要著高踭鞋

DLLM google語音

你同期有無佢甘高

冇

同佢撐檯腳

你問我?

All FF

係仙氣🤤🤤🤤

心諗做乜鳩

d大頭真係好好睇

真係正wo

咁早

4點起左身

痴線佬

今日訓左好多啦

返夜

放假係屋企係咁訓

良好人生態度

但係依家肚餓

落街食嘢啦
btw 今日有啲凍

一陣要出門口 拎件褸出黎著

【MV】11月のアンクレット Short ver. / AKB48[公式]

【MV】サヨナラで終わるわけじゃない Short ver. 〈渡辺麻友卒業ソング〉 / AKB48[公式]

覺得有d怪

準備畀星星未

有邊個睇

最衰依排無抽握手 唔係真係會同aoi講下佢 叫佢選 雖然佢聽完都係9up

1900先開

一啖砂糖⋯

正

邊個尹埋うさちゃん？

改

誰?

就係等依個gif

鹹濕仔

上西怜 我都好少會貼nmb

關唔關你事。。。

都係sae正

成家都咁勁

我表達啫
我ipad fans club主席

natsu

選完應該可以改返名

件T 有冇得買

好似無啦 等買6周年啦

弘菜咁正都冇人推

4期太多人正

話說D3 冇乜嘢人想入HKT

因為隊野唔掂 d2個時水野都好想黎

通常每隊會收幾多個人???

1-2?

個時我記得k2好誇 係人都要

屌 好正

個3個會係

Who？

2期生其中3個

F清早,8字早,各位早

早啊

貼埋去先

依排琉緊

玩

白滑屎忽

早

神楽ちゃん

有戲睇

佢真係越黎越正

仆街 晏左起身 唔記得睇mayu卒業con

其實我仲未搵到link

Atc肯定有架

我竟然唔記得咗有呢樣嘢

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

弘菜B

可唔可以有多d圖啊

快睇

又要去睇instalive

又飛

instagram既live 不過今年應該仲要飛多3次

飛行巨

年頭真係無咩飛過 咁岩聚晒係年尾

mariri

係啊 咁樣instalive同periscope

'

BOTH

正啊依張

呢張對呀花另眼相看

SAE

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

痴線,勁到

係 雖然頭先我想剪左左邊條友

下次打打格..

BTW 再繼續發育真係不能想像

可能會抽低hkt最勁個個

邊個最勁?
HKT 媽媽?

橫掂都係 貼多幾張

少留意
宏偉

由未解禁個時都開始俾人講 幾時解禁

唔想MOKA 去影埋啲 HAM SUP 水著

佢style又唔夾既

營運埋撚得你

F清撐起左呢到8成流量

佢地都有貼圖講野既 不過係人少d 證明hkt依家真係無飯

咁唯有照睇 反正都影左

第一眼有兒玉feel, 因為個鼻?

髮型?

要開post啦

返緊學

晏d開 拎個版頭黎

開咗

有無人想去official shop訂goods?

點解人地間ikea d熱狗咁多樣

黑人 黃種人 粉紅人

快啲推爆 post 去恥笑八字巴 up 唔到圖

係 快d推先

あーりん

此谷已死

起身諗住爆po 點知無行過